要用性去侮辱一個女仔真係太容易。

黃子悅:

要用性去侮辱一個女仔真係太容易。大家都會覺得係個女仔多心。大家都會幫加害者講說話。

對其他人來講，的確較少被人用性去侮辱。

但對女仔而言，性嘅侮辱可以係佔左我生活一大部份。

社會不停笑人唔係處，笑人係雞。
笑人平胸，或者鬧人露波。
用幾錢Q去評價一個女性。
用買二手手袋去形容非處女。
日日咁俾人鬧，對女仔來講，好難唔敏感。

係，可能我係多心。
但係咁嘅環境下，你教女性如何不多心，寬容咁接受性嘅侮辱。

講事實唔算

香港大部分男人夠比西女人笑窮，
被西女人 笑打份牛工，
被 笑矮，瘦，肥，毒

好心d死港女唔好咁玻璃心咁嘔心

樓上 其實係咪一定要quote姐 我地本身講嘅野就係回應樓主 想特別應某啲巴打先quote啦好嘛

頂撳錯負評

看了一堆反女權的圖啦，其實我真的很懶也沒在看很多相關的知識基本上就是門外漢。

－只是在想啦自己是反父權的。叫「父」權而非「母」權就是因為歷史上和現時某些地方的確是男性在壓抑女性的權利吧，我覺得不是為了繼續侮辱男性啦而只是未有更好的名稱吧？

－男女都可以是父權壓迫者，男女都可以是父權受害者。男女生理上本無完全平等，但某些地方／架構上的確有權力上的差異（就如，相信民主制度，有學歷／知識高和低的人吧，但都應該有權利投票對嗎？大概就是這種意思。有時也會幫貧困者有受教育的權利）

－當然，能力愈大責任愈大適用於任何情況下吧

－人在有選擇下的行為都不能被說成物化吧。自願去拍AV，喜歡穿得性感，或者我也很喜歡看女女的相片啦

－但例如，在香港，女性參政／社運，其衣著和樣貌總是被評頭品足，但男性就不會

－然後在某登啦：女性被姦是活該；不能罵人物化但又要批判他們做ptgf（關你什麼事）（ptbf也是噴但好像沒太多人說？）；女性不是處就是雞（厭女）；男性柔弱會被罵

＃9up #我這樣不算是女權吧什麼也未知道的人不能算是女權吧

黃子悅:

其實除佐鬧人係雞，d 人仲識講咩侮辱女性？低層次既人真係淨係得呢招

有女神就有臭雞，有oppa就有毒撚。
只不過係用粗俗嘅詞語黎分LV

你班毒撚要respect women呀

一邊挫條囡一邊大大聲嗌respect

睇字啦撚樣
咪講左男人都可以係男權下既受害者
你上面所講既野 咪又係男權對男性既迫害
男人要有事業 要有錢 要硬淨 全部都係強加於男性既一套標準

你唔尊重人，點要人尊重你呀？
毒撚除咗上網打飛機屌鳩啲臭雞之外,現實有冇做雞(鴨)呀？
香港女權運動根本就係揾着數

大家今個回合各得一分 打個和啦

你知唔知自己講緊乜野
女人笑男人窮唔夠陽剛都唔關男權事咁關乜春事？
咪就係個班人已經俾男權制度下對男性既一套思想同價值觀影響
男權對男女角色有明確分工 男人要man要事業成功要有錢咪就係男權對男性角色既定型

其實男人女都畀人標籤曬。

不過始於女人嘅優勢>>>>>>>>男

男人一無是處想搵人埋單都唔得。女人唔同，大把人爭住幫豬閪埋單

呢啲事只發生在年輕人身上

稍為經過社會洗禮的人 一般都疲於爭拗

疲於無聊的標籤

同你呢啲人討論feminism都係哂氣
將一個人既價值同佢既性吸引力打上等號係典型男權制度下既現象 亦即係閣下所講既笑人樣衰 矮同肥

算啦…
哩班只能叫仇女毒撚,連支持男權主義者都算唔上,因為佢地連去嘗試睇資料對個種主義做初步了解都唔會
只會睇字面自我解釋 男權=男人好大權力點都岩 支持支持

個傻閪係女人黎

仲以為中出即飛文

會唔會係你個邏輯出左事 人地講緊男同女比人定型左要有某啲特質(男人一定要有事業,成為家庭經濟支柱,要硬淨)係因為受父權影響,你就仲講住笑人外表,真係黑人問號

要用xx去侮辱一個x人真係好簡單

屌係wo
咁我真係唔知佢咩心態

我都想知女人同人上床就叫雞
男人叫咩
女人拍多幾次拖就話人臭雞
男人就叫經驗多？肯定好靚仔啦？

唔好唔記得唔係你地啲男仔養班港女出黎

好似係男笑男多

係連登開呢個topic
前排巴士比人捅個單連受害人係咩樣中間發生咩事都唔知就話人係雞，真心覺得連登而家好撚多小學雞 人地屋企人如果見到真係心都up埋

你地可能覺得可能隨口講下 懶風趣 但其實唔係囉
人地無波笑人ipad 喂大佬 女仔可以揀既都唔會揀無波啦 就好似有得比各位巴打揀都唔會揀短鳩啦 你地著褲我地睇唔到炸 唔代表你地個個都巨龍

btw等睇人話因為你自己飛機場先咁講

而家的確有班人打住女權旗號壓迫男性，但唔代表女性主義本身立場，呢班人根本係父權壓迫者之一
啦，唔係個啲咩真基督徒謬誤，女性主義個定義就擺係到，班人擺明亂用攞著數

姣屍凳篤條蠢閪無知又要衝出黎柒

事實上 大眾要求男人要事業有成 女人要做賢妻良母 都係父權主義既一種展現
無知建議google下d terms既定義 或者讀下社會學

可能我對條假膠認真左
見到啲自以爲賢淑既蠢女人維護父權主義真係燥左

女權又話自己好自主
做雞無問題
到比人話係雞又覺得好侮辱
係咪心底裡自己都睇唔起隻雞？

[/quote]
睇黎閣下應該係未經歷過文明既原始人
我從來冇否認過量度他人既性吸引力唔係本能
問題係單單以性吸力黎判斷一個人既價值會唔會太過偏頗？ 女人唔係單純既一個生仔機器
男人亦唔係單純既一個工作機器
的而且確 原始人時代繁殖後代係終極目標 所以性吸引力先咁重要
但經過咁多年既文明發展 如果你仲係用性吸引力黎判斷一個人既價值 咁我會覺得你好可悲
仲有你所講既烏托邦根本冇可能會存在 你自己都唔知自己講緊乜

你講咩

絲打你係你個post應下我好冇

你宜家想講性別定型呀嘛

根本好多頁唔係咩男女權，而係物理上與生俱來，
男既做地盤多女既做護士多係咪因為男權?
你想男人唔要求女人係處係清泉，
首先由自己做起唔好要求男人有車有樓先
自己都做唔到既憑什咩但方面要求男人俾著數你?
仲要宜家社會已經俾咗女性好多優勢，大企業受人權組織限制一定要請多d女員工你又唔講?輸打贏要

利申:絲，女權係代表女性可以承擔責任而唔係r著數

女人一樣被笑痴金康
被笑矮 平胸 肥 醜
你講果d 女人都會俾人笑
但有幾何
男人會俾人笑樓主講嘅「非處」「冇胸肌」「鳩細」？

Show Blocked User - 姣屎躉篤
同弱智討論係浪費時間

如果我無學錯，其實女性主義嘅「女」同父權嘅「父」都唔係指生理上嘅性別不同，係講緊精神內在層面上，陽剛陰柔喎

係咪因為多數男人 係處 有胸肌 鳩大
btw 你個名

平時連登仔鬧人老母係雞黎侮辱人
而家就話雞唔係侮辱

佢咁著緊姐係佢吾係處啦,死臭雞

講真，本身正常應該只係話班ptgf/成日出去玩既係雞，但就有班傻鳩上撚晒腦乜鳩都話係雞
身邊真係有on9 CD-ROM 見到大波就話係肉便器

痴埋emilia wong 同許彤到 愈黎愈癲

死毒撚

此為樓主及爭取所謂之女權既人的真實寫照
放心一定唔會有人話你地係雞

說好的男女平權呢？

即刻一拳質落去

呢個定義點引申到你講既「男性都可以係父權主義受害者」呢個觀點？

「青頭仔」「牙簽仔」「虧佬」

風氣黎，連登咁多現實社會毒撚loser日日上黎開post扮女引人屌，唱衰女性

呢樣野 男都會笑男啦

女嘅咪一樣對男人d肌肉流哂口水評頭品足
男人講大波冇波叫性侮辱
女人講胸肌腹肌就叫欣賞

根本真心覺得香港女人係臭雞既得一班人，會鬧毒l窮醜毒既都係得一班人，得閒出多啲街，識多啲正常人，除左喺網上面，我真係未試過聽有男人成日臭雞前臭雞後咁鬧啲女

咁都唔係appeal to purity咁係乜

老實，就算會睇胸肌，都係淨係會讚有胸肌個班，幾可聽到女仔話男人平胸

咪係
講真，「有樓有高潮」直情係公然利用大眾傳媒工具宣揚父權主義添啦（By樓上班撚屌既definition ），連登仔講兩句係雞係公廁有幾嚴重啊，唔見你班女權撚出黎講？

打住男女平等既旗號，但開Post個Title第一下已經imply 緊女性係弱者，好容易比人（男人）侮蔑咁樣既信息出黎，你話嘔心唔嘔心

屌你老母講到尾咪又係雞 咁撚樣都可以拉去合理化自己做雞既行為。

樓上點解要一直針住"女人夠有xxxxx"呢點黎講
從來冇人話父權社會下只有女人受害 男人同樣受害 例子就有你地提過既要求夠man/要有胸肌腹肌/要有錢etc
社會要求男人要做到上面所有野 係因為要鞏固返男人係父權社會當中既主導地位
所以相反 社會對於女人主要都係要求佢要靚 要大波要瘦 要溫柔要體貼
呢d概念其實鼓勵緊女人摺埋一邊 扮到靚靚咁企係男人身邊聽佢話就夠

而係呢d概念影響之下 正因為社會由男性主導 女性受壓逼既情況難免會比較多
我再重申 男人都有受壓逼 不過女人比較多咁解

係啊係啊 女人比較多被壓迫 女人比較慘

根本中心思想就係呢句，講呢句咪得囉

其實再簡單啲，細個女仔着裙玩barbie男女仔着褲玩超人都已經係性別定型
係socialization入面大部人已經默認左父權，例如情侶出街男人比錢/比多啲
唔知岩唔岩

我唔係要同女性主義某啲有問題嘅主張割席，只係指出有人誤用女性主義字眼，而且同女性主義主張本身抵觸 (女性主義明顯唔會支持女性爭取平權同時保留父權結予嘅特權，如以女性身份做經濟/體力勞動嘅擋箭牌)

唔好心地嘅基督徒都係基督徒，但同女性主義本身抵觸嘅主張點會歸落女性主義頭上? 正如支那自稱行社會主義，你都唔會將佢裙帶資本主義嘅問題塞畀社會主義啦

冇話唔可以享受 但你都唔可以忽視有好多人根本唔鐘意呢d定型
今時今日 如果一個女仔唔係靚女 又唔打扮下先出街 會俾人評頭論足 笑佢成個男人咁 甚至有人會話"你屌埋我個份"之類既野
同樣 一個男人如果唔鐘意返工 淨係想靠老婆養 咁就會俾人笑佢食軟飯 冇撚用
但係點解一定要有咁多限制?
女人想打扮咪打扮 唔想打扮咪唔好打扮囉
男人想事業有成咪去搏殺囉 唔鐘意咪唔好做囉
點解要求要達到某個標準 就純粹因為佢係男人/佢係女人?
呢樣就係父權帶黎既壓逼 你唔覺得有既話就恭喜你
但係唔代表其他人覺得冇問題 覺得冇呢回事

女人根本係雞，靠男人

咁男人笑女人做唔倒咩工、要靠個閪搵食
咁又可唔可以理解做女權制度下對女性嘅價值觀
其實呢啲咩邏輯？epic fail 喎

係啊
你提到情侶出街通常男人埋單 呢樣都係因為父權社會下覺得男人應該要有錢/養得起女伴 而形成既風氣
女性唔洗俾錢呢種"好處" 其實叫做父權紅利
所以近幾年咁多男人要求同女人AA制 我覺得佢地應該支持下女權啊
將男同女既權力關係平衡返 男人唔再係主導 女人唔再係弱者 自然就唔會下下要男人埋單

女人係要依附人黎生存既動物
大撚把口講話靠自己都得,但點都會有一刻會幻想過比男人照顧
男人成世都未必會有咁既諗法,冇可能會諗得出想靠女人

其實你可以唔認同，不過父權真係咁解，既然你要同人討論父權不如你去google下先
btw回post

btw你個乜答a答b例子連男女角色都冇
你知唔知自己講緊咩定你覺得自己好撚型

呢種觀念會變成多數 主要就係因為現今社會行緊父權制
如果係母系社會既話 呢d觀念唔會再係多數

至於你講話想做就去做
我想講既係 唔係個個可以受得住社會大眾批評議論
明明唔係做緊咩衰野 點解要俾咁多人話? 俾多人注視?
不過呢d野都係題外話 同女權無關

你眼殘? 睇埋下一個reply先
仲有你用多數壓力apply落父權到做例子你真係碌撚生上面

社會不停笑男人係處，笑人青頭仔。
笑人J細，或者鬧人咸濕。
用搵幾錢去評價一個男性。
日日咁俾人鬧，對男仔來講，好難唔敏感。

我冇話母系社會就係好
純粹係指出 現時呢一種既壓逼係基於父權社會
講真 我覺得就算變成母系社會一樣會衍生出其他既定型 繼而成為壓逼
我上面只係想講父權有咩問題 因為現今係父權制

i deal

老處女
剩女算唔算

屌 我同意依家太多女性打住女權主義既旗號 企係道德高地批評男性 但其實乜春都唔識 連啲基本Theory都唔識 同時令班唔用腦既人盲反女權 跟住不斷LOOP
其實係Feminisms 係現實中係多過一種女權主義 E.g 自由主義女權主義同基進女權主義等

其實你阻止性別定形 爭取平等工作機會都無問題
甚麼我支持
但可唔可以唔好只係爭取女性權益?
宜家市面上嘅女權主義者都將女性視為被漠視嘅一方,於是出現咗啲垃圾婦團只係爭取女性利益
而婦團之間又矛盾不斷 身體自主等等問題自己都唔知想點咁

更重要嘅係 一概婦團同女權主義者都漠視緊男人, 甚麼打壓男性

佢地要求同工同酬嘅時間 要求男性伴侶要搵得多過佢地 視家庭主夫為食軟飯
同時忽視男性係情緒上嘅需要 將佢地叫做懦弱
而且從來冇女性投訴過點解日式麵包鋪只請女售貨員 因為呢件事對佢地有利 但如果你只係請男性? 咁你嘅關公災難啦

女權嘅宗旨俾佢地棄如敝屣 只係以女權為兵刃爭取自己嘅利益

女權主義者們 如果想男性正視女權 甚至支持女權
請將現有嘅垃圾婦團淘汰
如果想真係heforshe 請審視你嘅女權係咪真係平等權益

所以真係了解女權先好講自己係反女權或者支持女權

正正今日唔係男性主導，
香港嘅主導權係女性身上。
女性知道自己被男性慾望，
所以識得反過來擺弄男性，
ptgf、收兵等等都係例子。

一方面口頭上講男女平等，
一方面要求男性背負重擔。
香港坊間所謂嘅女性主義，
只係加劇對男性嘅壓迫，
未見到真正推動男女平等。

其實由 60 年代開始，
歐美已經出現所謂父權衰落。
因為女強人或單親家庭出現，
父親已經失去傳統嘅權威。
當代好多電影都有類似題材，
唔好咁落後係講男性主導。

大陸當然係非常重男輕女，
但基本上香港係無類似現象。

左膠立場從來都不清不楚，
一時又話唔好物化女性，
一時又話應該接受做雞，
要性解放，對抗性別定型。
其實左膠立場到底係點呢？

所謂女性主義或性別研究，
理論基礎本身都唔穩固。
越來越接近某種享樂主義，
反資本主義反到變成新商品。
理論內部根本蘊藏自我矛盾。

當代哲學已開始批判後現代，
包括某部分女性主義理論，
而香港依然停留講性別解放，
其實某種意義都係悲哀。
整個社運只停留係享樂主義。

當然，我唔同意過激言論，
但女性主義真係要反省理論基礎。

有啲窮阿媽唔識教

鬧個女個陣有意無意講埋啲不如你去做雞個啲

呢啲最賤

你係咪有讀sexuality
我覺得如果女人由弱者慢慢升到同男人平等，個反差會令到到時情況應該同而家差唔多不過男女角色調轉 然後無限loop

AGGER

錯
佢地係會話女權=反父權=男女平權=幫緊男人

其實呢個係基進女權主義睇法

如果做政客唔想俾人品頭評足 唔該唔好以青春少女 女政客 等等做宣傳口言
例如林鄭 以首任女特首做競選口號 何嘗唔係對男性嘅不公呢?

仆野直播 有條仔係隔離

啤酒肚 骨杉杉 呢d唔係咪又係彈？

早一陣睇港台果個哲學有偈傾臭係講呢樣嘢
先唔講呢個post開頭所謂男女平等嘅嘢(呢樣好似叫女利主義)
女性主義者佢地雖然都係性別嘅塔利班
不過佢地提倡大致係唔准標籤，姐係少布就係雞，肥就係豬扒，女人就無力氣呢樣嘢。
呢班人雖然就係攪到美國啲戲烏煙瘴氣(Ghostbusters明明係男人戲都要變全女班做，瘋狂吹捧nasa英雌之類)
但佢本身反標籤呢樣嘢某方面係幫左男仔，至少因為「女性非弱者」男人唔使下下請女人食飯，跟住結婚又唔會要男家出哂

成日講平權 又唔見d女權閪係度屌點解看更咕哩唔請女人
有著數嘅野佢就要拎返份
冇著數嘅野就打死都唔要

佢條仔咪就係前學民嗰個劉貳龍囉，除非.....
反正都係雞

佢哋係有好處就拎 出街就要男人請食飯

其實係啲女人自卑姐
乜乜第一個女xx 用去打飛機
即係佢地都覺得男人dominate 左嗰樣野
之後就覺得終於有第一個女人，好威威
屌，其實好撚普通、冇乜特別感覺，咁先係真正平權，你班自卑撚訓練下心理質素再講野啦

最撚弱智係d女權撚覺得女人搵錢少過男人=性別歧視

呢條女根本就痴撚左線
成日露波
跟住識人係咁like
係咪時伐代革命啲臥底黎

男人一定要硬淨要搵錢要讓女人當然係父權社會既產物
但大多數情況吓女人都係中意被保護而男人係想保護女性
咁呢種算係天性定係點

子月

呢個就係女權主義嘅bug.
女權主義推到極端就係男同女無分別，接近性別左膠，姐係男廁女廁又要有變性人廁果種人。
結果女權主義就扼殺男女心態有別呢個問題(香港經典例子就係中學派位問題)

Patriarchy

其實男同女有乜分別呢？
點解要刻意標籤一種性別？
每個人都值得被尊重

個節目入便有個女權主義左膠，佢最終目的係要擊潰成個資本主義社會，但問佢實質點做又講唔出，醜態畢露。
女權主義的確係好，馬克思主義都的確係好，但一實行起上黎就變晒質

我覺得實踐上好多地方over左，好似特登改劇本、語言平權之類，幫唔到受壓迫嘅人之餘分散左人注意力 (好似某啲團體唔搞東南亞童妓問題搞日本H漫咁)

每次有討論性別問題都梗有人要鬥慘
邊邊著數多d就冇資格呻咁樣
講真男人同女人都各自有自己既苦處
你唔係嗰個性別係唔會明
既然唔明咁其實收下把口
試下互相尊重咪大家都好囉
真係唔明有咩好嘈

講到尾其實都係左膠禍國

片呢?

我屌你老母呀咁你又知唔撚知毒撚比人笑毒撚係乜撚野感受呀連搭個車都比人眼超超細聲講大聲笑呀屌你老母笑閪我做我鐘意既野著鐘意既衫褲又何罪之有呀你班港女憑乜撚野笑我地毒呀點解我冇犯法冇阻住你班臭閪狗公扑野都要比人歧視呀臭閪港女學人講唔開心你收皮啦

啲loser淨係識負皮

但通常係女權撚over 左，拎蒞講？
明明我見好多身邊嘅男性都好理性、好尊重女性，講到性別通常都係提到某啲科多女、少女，係描述事實同埋性別選科傾向
女權撚就會好撚敏感：點解女人唔可以讀xxx？一定要讀xxx？
屌你地老母，啲女人揀撚曬啲設計科，關我地叉事？ 講到我地迫人揀咁，做乜鳩
有有睇過evolutionary psychology呀，性別係會影響好多選擇傾向嫁，鳩下鳩下屈人迫害，痴撚線

另一個問題係啲女權撚成日掛喺口邊，講到自己好硬淨乜乜乜
屌你真係認為男女平等，就唔會拎硬淨打飛機啦，用平常心先係真正平等，唔係一日到黑拎住：女人都可以乜乜乜去打飛機，而係喺職場上表現自己嘅能力、實踐男女平等
例如女人做地盤施工，唔好成日恃住係女人就想有人錫住你、反而盡力而為，能力所及就做，咁就平等
日日同人講：我女人仔做地盤呀、好叻叻呀
做咩姐你

扑呀

條女傻撚咗
本來都撐佢
學生領袖純純兔真心社運
咁佢貼咩相都唔理啦可能當吸多D fans增加號召力
但前晚個live傻撚咗
無內容都算
人哋事後煙佢就係事後live
前半part無著衫
中間黑芒之後走返去著返件衫

自助餐呢啲男人身上都見唔少，屌鳩啲女人唔肯aa制，要求女人有經濟能力，同時兩性相處上又鍾意做主導揸旗喎，又要處又要賢淑乜乜柒柒

真係同班女權自助餐冇乜分別

女權屙唔出屎都賴父權

事後Live

女性自主侮辱自己

駁唔到

其實唔止港女笑毒撚，除左毒撚以外既正常人都會笑，清醒啲，同男女無關，問題喺毒撚度